S9換S10好唔好？

值唔值得換？
有d想考慮Xs
不過好貴

唔急就等埋9月啦

唔急就等到12月先

叉電位死左
好煩

用無線

拎去整 or 換機啦

唔急就等埋下年9月啦

唔急就等到2022 先